【武漢肺炎】劉亦菲捐20萬被嫌少 網友喊失望：不看花木蘭

隨著中國武漢肺炎（新型冠狀病毒）的疫情持續升溫，各界紛紛投入抗疫行動，許多公眾人物也跟著出錢出力，近來有人整理了明星捐贈清單，沒想到卻在網上引起紛爭，有網友直指粉絲人數眾的楊冪、劉亦菲的捐款金額令人失望，表示：「還沒普通網紅多」、「不支持花木蘭了」。

近來微博上瘋傳明星們的捐款明細，名單中可以看到林瑞陽張庭夫婦2000萬，五月天所屬相信音樂500萬，周杰倫300萬，馮紹峰趙麗穎夫婦、鄧超孫儷夫婦30萬，黃曉明Angelababy夫婦先前捐款20萬，事後又追加了80萬，劉亦菲、楊冪同樣都捐了人民幣20萬元。

本來捐款是好事一件，沒想到卻引起網友爭論，認為楊冪跟劉亦菲都是超人氣的一線女星，尤其劉亦菲又是武漢人，只捐20萬實在是令人失望，「一個代言幾百幾千萬，一集電視劇幾十萬，這次確實捐的少」、「忽然不愛了，花木蘭就不支持了」、「劉亦菲不是迪士尼公主嗎？就捐這麼一點」。

劉亦菲唔係美國人咩？

奉旨要損, 高官又 cap 水

捐比啲官 又唔係比災民
關你班窮網軍咩事？

d戲院停撚哂你班大陸西想睇都冇得睇啦根本

怪唔得佢性格咁撚差
武漢人嚟

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

交完稅仲要交保護費

美國人唔駛咁擔心中國啦

你估個價先己訂架咩
支那啲官開架咋
開幾多佢地咪畀幾多

Adidas 都俾佢唔少

Angelababy夫婦先前捐款20萬，事後又追加了80萬

#boycottmulan

貪左咁多
20萬又真係幾少

一個偽人同時得罪香港同支那人，真係少見

首先佢係一個支那人先

戲院開咩？

咪係 香港人古天樂都捐1000m啦

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

得閒無野做就簽下名啦.

岩呀, 內地係咁架啦...

買個手袋都唔止廿萬啦

美國人捐20萬仲想點

四川黎個大地震要捐幾多

成班五毛出黎幫手勒索，係人都知捐出黎唔會去到需要嘅人度

好似俾人情列表咁

捐得多又要比人查

咪好似香港咁 唔出黎表態就比人批鬥

食幾餐飯去個trip都冇左

大小S,黑人2公婆，吳宗憲呢

知道捐左會畀人貪走晒，咁捐咁多做咩

捐物資同捐錢一樣咁戇鳩,全部都俾中共狗官食哂

唔愛國罷睇

叫啲𦧺共偽人捐啦

楊𦧺千共嬅

狗咬狗，支那人完美演譯

不過其實佢同甄子丹一樣喺美國其實唔係住咗好多年

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

係大陸搵銀果d冇得唔捐啦

野狼Disco

咁梁天琦都係武漢嚟

好似做帛金咁...

高官為求打個和

中國人周杰倫

人地美國人嚟仲求人捐錢

黃曉明得果20萬

屌你bob叔求其都捐40萬比612
大陸班垃圾捐咁撚少

廿萬班官都未夠喉啦

沉月

沈月 IT個個？

抵撚死

唔係！！樣衰嗰個

幫手dislike佢個預告！！！

奶共《花木蘭》出左最終預告，同我入去Dislike + Report！

有命睇先算

不看定無得看呀

咁咪加多1蚊 20萬01蚊

奶共菲：仆你個街 成班死乞衣

揾揾埋埋咁多，嘔翻一半出嚟都要啦！

美國人捐20萬比你偷笑啦
拿 今次我撐劉亦菲啦

蝗嘉爾捐20萬
仲少過佢粉絲募捐嘅32.8萬
奶共嘅人係咁上下㗎啦

大陸有個演員捐左100萬 大陸人係微博J左成個星期 今日仲J緊

其實終國裏面出名嘅人，有幾多係得中國國籍

好多都一百萬

王祖藍個仆街捐五十萬俾支那都唔理下香港，大家記得杯葛埋呢條蛋散

更改返
佢係美國人

花木蘭上映正值武漢肺炎真係天意

估唔到井柏然都捐20萬 仲以為佢唔紅 搵唔到錢

m係解百萬wor ching

大陸新版流星花園個女主角
2000元 真係佢食餐飯都唔止啦
雖然有捐好過冇捐

原來條臭西係武漢人

多定少都入唔到佢地手嫁啦，都唔明點解咁唔識感恩

20萬不如唔好捐啦
藝人WO

喺中国捐錢捐得少都係罪

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

噢噢...

兩面不是人了

五月天公司都捐幾球 係咪代表五月天都係奶共

佢哋喺FB俾人洗板屌

五毛天 奶左好多年

係撚捐俾你咩支那網軍
收爹啦 繼續崇拜黨啦

五月天會唔會除反五份
譚伯呢，叻伯呢，死左未？
重有勁瀨共個呀 don 曹永簾

post 反支持武漢人個 veido

本來捐多捐少唔能夠勉強，不過佢咁奶共，連香港黑警都盲撐，佢捐得少就講唔通。何況佢賺嘅都係人民幣，搵咁多都只捐咁少，分明就係假愛國。

捐

五份都有一百萬

洗乜捐錢俾啲官，捐返幾晚就得啦

啲共雞賣一晚閪都唔只200萬啦

除返開都係每人25萬

啲女星 買個袋都冇咗

抵撚死 中外一齊杯葛佢

佢紅同有後台架
反而吳京成日sell愛國都只係捐20萬.....果然身體很誠實呀下

啲高官又fat fat

人地識計數開幾場演場會回哂本啦

美國人黎講算有心

一場已經夠

收皮啦撐警雞，武漢公安滅村個陣睇佢點撐

武爛

回下帶先

愛國的士陳捐咗幾多？

同爭住搶住做護旗手一樣，依家呢班垃圾藝人係要靠鬥邊個會捐款，捐咗睇邊個捐得多。奶共就係同惡魔deal，睇下呢班人可以淪落出賣靈魂到咩地步。

正仆街 dklm 佢香港有冇生意？有既就罷買罷用

未見到暫時只係見到Jackson,王祖藍

唔係錢多錢少嘅問題，而係呢條友食香港水大但依家擺明唔會理香港，有骨氣嘅香港人千祈唔好再俾錢佢賺

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

齊齊去芘木蘭個utube trailer留言屌柒佢捐咁少錢

我係范冰冰就鳩毛都唔捐條
屌你早排困住我當我軍妓砌

戲院都閂晒啦

好正

發夢聽到佢地係極度唔願意落嚟香港開演唱會喎
係大陸開一場頂到香港5場

完整奶共清單

佢地唔係年年黎咩？

唔捐反而無事, 捐左錢就畀人嫌少
要我救依d咁既「國民」, 痴撚線

佢地必諗，妖天災人禍咁撚密，唔留啲係手實破產

D官無錢點出糧呀

美奸

到佢話唔捐咩
到時叫佢入武漢俾班病患當雞咁屌以息民憤都要去㗎喇

逼人捐錢cls

20 萬黎講不如唔好捐 最後應該得返200 蚊去到武漢

支那人

各位奶共撚係時候交保護費

人地全美國人呀 屈9佢係湖北人

咪就係唔想嚟
香港啲場數係支那開唔好？

一人捐10蚊都140億啦
咁你地捐左未

￥1錢／物資都唔捐，號召罷睇罷睇佢嘅歌影視。
佢3月1日係唔係仲去武漢開演唱會？

又係咁樣，明明最應該鬧ge 官唔敢鬧，反而鬧d 好心幫自己ge 人，成班都痴線。

美國流感佢捐咗幾多？

廿萬好多架啦

Push.

林志玲

唔知點解成日聽到班mk仔話m係萬

武漢賤畜係咁上下架啦

真？

欺善怕惡

捐得多咪又係入高官個袋個袋
平時比高官屌得多和返數
算係咁啦

劉亦菲是美國人哦 親~

五月天，周杰倫

范冰冰捐左10億

其實捐錢有咩用，錢佢要可以自己印

寶石 gem

Taxi Chan捐咗未

係咁㗎啦 大陸人弱智的
Btw 係我地立場 佢地全部都係垃圾

不過點都好過啲支那狗話W係萬

$20萬有 $20 到市民手我切

人民幣20萬就來當20蚊用，咁少啦

皮肉錢辛苦錢嚟架

同班柒頭支那人講 劉係美國人 收咗捐款仲唔多謝美帝

因為捐得多會曝露自己身家跟住比中共抄家好似范冰冰咁

呢條仆街一早要杯葛佢啦 個奶共樣柒到
人一食過人民幣就會好似食咗毒品咁

sorry sir 捐捐捐捐捐捐捐捐捐捐
手快打錯

你們可以罷看了

捐咁少嫁D偽人

會唔會捐最多就係佢

係
佢哋喺服貿之後講過中國先係五月天的大本營

有人捐成千萬

捐左成十億咁多
ching你玩呀?

成班愛國藝人被勒索
有冇人組團去啲香港奶共藝人、黑警嘅微博，扮小粉紅迫佢地捐返十幾廿萬

我也不看了

好似話係fans捐

支那雞都走左啦，唔再喺支那
梗係理撚得你

對於官員黎講 呢一水又賺大錢

另類回血劍捐少d都人格謀殺你
狗咬狗小二來多兩打花生

有幾難？支那人好撚玻璃心

上面冇NGO，啲錢捐落邊個袋度，最後又有幾多真係幫到患者

無國界醫生

扣除99.9%行政費後全數分配比患者

捐20萬...佢同老細訓一晚都唔止呢個數啦

被捐錢

周杰倫300萬

咁大粒都係捐20萬人
話撚咗啦，有事上嚟血你老母濃於水

屌你老母世界第二大經濟體冇錢咩？？ 派比非洲都幾百億啦，捐咩錢呀！

所有ngo都係國家營運

愛國價只值20萬

捐得多嗰啲反而唔係中國人

捐防護服係咪想死 啲官點貪

香港人： 毛1條

拎去淘寶賣

返去抗災啦

唔知劉亦菲心裡面點諗，仆街唔捐俾你地都好地地，一捐就成班人衝出來嘈捐得咁少，真係由得你死好過

起碼都廿億啦下話

佢話自己係

大陸人最叻利用天災人禍去敲竹槓
但馬雲、馬化騰、那些所謂首富次次都冇份

支那天賣台到捐500萬...自己台灣有難果時睇佢地成隊會去左邉...

老雞是沒有人要的

沈月2000 ?

武你老母
嚟咗香港就香港人
出生地唔代表身份認同同價值觀

一早比黨搶晒喇